其實契媽唔似65歲

頂盡似45可戰

搽左好多貴價護膚品＋TREATMENT

契媽都似45
咁鮑姐都45啦

鬼妹好快殘，契媽keep得好

一睇條頸就唔掂 臭g

雖有鏡頭前有化妝。但佢護膚應該做得唔錯
同埋女人最重要除左皮膚就係頭髮
好少60歲以上女性仲留長髮
女性有把長髮好重要。睇落再年輕啲

佢仲要唔係明星
一個要大量時間管理財富既人可以分配到時間比自己管理皮膚。健康
證明佢真係唔簡單

女人又財經人比較既話你咪睇下耶倫

蘋果照妖鏡收佢皮

佢咁有錢緊係都會想比自己靚

耶倫似16歲

拎哂我地手足d血汗錢做咁多保養

依家要改口叫佢臭雞喇

仲有一大班棋靈王連登仔貢獻左好多蛋白質比佢

大撚獲！我好似對阿木起痰......

有得屌一定屌 屌個名氣都值

鬼婆老咗都長髮，佢地興

呢啲心理補償又係行為金融學嘅一部份，本來就跟佢賺錢，蝕咗錢接受唔到就變成講其他嘢。

遲啲會多謝佢教曉你炒股嘅真諦，終身受用多撚謝晒………

仲契媽